如果比個機會你

如果你有能力可以抹去關於一個人既關係，經歷同感情
你捨得嗎?

世事冇咁完美
你係唔會一剎那就清除哂
你會係站係一個旁觀者既視角
回帶式由尾至頭重新睇一次你地之間既一切
當你回到去起點既事後，就會忘記哂一切
忘記你為左咩事呢一刻仲流緊眼淚

幾得意

好殘忍

過埋今次就解脫了
沒有勇氣面對嗎？

想

捨得

此技術並無任何代價
亦無需付出金錢
唯一需要的是你的勇氣
再經歷一次你地既所有
之後就可以解脱

負作用：
完成後會經常感到空虛
見到另一半個你唔會有任何感受
只有他/她背負住你地既一切繼續生活落去

已知技術問題：
1.當有一段記憶嘗試作多於一次作業時
只有首次程序會成功被清洗

2.TBC..

我都好想幫到你

穿越時空的少女

可以